台灣藝人小禎拿著「健保卡」大show美麗身段

係肥返
但之前勁犀利

佢減到肥好勁啦

舊架？佢依家好fit架

係

救樓主老母

小禎都唔識

點睇佢伯爺

唔知

人造人

佢上康熙來了好好笑 反應又快